我做咗神秘顧客 率先食咗老麥新包

呢個係兩日之前嘅事
當時 因為費事自爆所以冇影相

佢畀咗我試 番茄醬吉列豬扒蛋包

同埋 Signature collection 蘑菇牛堡 呢個係舊嘢 不過佢照畀我試

食完之後佢畀咗兩份問卷我填

蕃茄豬扒蛋包好撚難食

個番茄醬 好撚怪
完全同個包唔match

塊豬扒都算淋身 所以ok

我無野講，唔好搞我後面

份問卷仲要問我話如果呢個包
套餐賣$44.5我會唔會買
我心諗痴撚線麥當勞唔係諗住 加價到44個半

番茄醬 似唔似之前有隻肉醬?

個隻好撚難食

食過上次個豬扒包
塊豬扒咬落質感唔似豬肉 淋到hihi

44蚊不如食mos burger

幾年前試過西檸雞

今次 係淨係蕃茄醬
冇肉碎

中資不了

不過我覺得佢唔會出呢個包
因為可能問卷feedback d comment會太差

出返手撕雞仲好啦

咁佢免費請我食兩個包 仲要其中一個係新嘢 我冇理由唔試㗎

想問下呢度有冇巴打做過白老鼠率先試食老麥新包??

做神秘顧客好撚正

手撕雞扒

如果早餐有吉朱應該好賣

最嬲尾有冇出到個包?

你係 神秘顧客試食定還是自己買?

豬扒幾厚？

點做架
利申m記一出新包就會試一次

番茄醬咁撚難食 我覺得未必會好賣

其實佢正正經經豬扒包 配啲 千島醬或者 沙律醬咪好囉

屌你老母還我至尊漢堡

神秘顧客咁解嘅咩

芥未他他汁

我嗰日咁啱十一點正去到食嘢 order嗰陣個經理問我 想唔想免費試下仲未推出嘅新包 不過要幫我哋填返份問卷
咁我咪應承喎

呢個係光明正唔係神秘

巴打唔好自爆

好似有協議

唔係淨係得我一個有得試

坐我隔離枱 嗰個c9 都有得試

我有咁諗過所以我我唔敢
影相同埋post相

我爆咗佢個新包出嚟佢會唔會告我

你要影 佢都唔會俾你影

咁都驚自爆

嗰啲經理wfc啦
佢哋都係打份工啫

除咗自爆 我驚畀人告㗎大佬

無推售
個包仲要我買嚟食 係海富中心
做完問卷調查 送咗兩張big mac卷

今次呢個我係免費的

點先做到神祕顧客 我都想做下 同啲學生妹一齊研究下包包

原來有咁多巴打做個神秘顧客

可能啲妹妹暗戀我

你發夢好d

你唔喺香港架嘛

馬車唔好有事

太遲了..

?
馬車

我之前都試左
冬蔭公味 同蜜糖BBQ味 shake shake薯條

蜜糖BBQ同普通冇分別
冬蔭公味夠辣但唔夠酸同香

幾耐之前

不要暗戀

呢d唔係市場調查咩？

神秘顧客係另一樣野

係

千島咁酸 不了

就上個月